緊急！一換鍵盤就藍mon！

就如大家所見 買左新鍵盤
一入到桌面load一load就即藍mon
唔插又無事

牌子

有無人幫到我

應板個USB PORT ，轉用第2個port

同埋見到袋麥當勞仲多過error message

普通藍mon
我插晒後面咁多個都係藍
但插前面usb位又無事

你影個error咩code先有用

即係塊板後個USB hub 有事，未過保，就成塊底去換，過保就自己買個外置USB hub 插住前面先

stop果句 然後上google search下應該有解決辦法

但係佢其他野插usb位都無問題 係插個鍵盤就有事

部機咁廢
買個靚kb都冇用啦

M記打手

麥當勞投共染紅，狗都唔食

屌你老母 廢你個臭閪咩 冚家產

閘住反彈冇回頭

個鍵盤幾錢，好似幾靚

植入式廣告

叫左咩餐食

on9仔

499 cheap野

邊度買

屯門華都